呢條片好高質，講點解平時塞車既原因

雖然係強國野，但我覺得佢教既方法好好

經常係龍翔道受害者

舊片黎
條片係外國人整

Mythbuster已經試過
係一個圓環一堆車排排隊兜圈，Jamie故意brake一brake，過左一陣之後俾自己創造出黎既干擾塞番自己

支那人最叻抄片

叫shockwave

最簡單，去日本渣一轉就明
人地都唔會亂轉線而令後車收油
所以多車既路都行到80以上

It is about shockwave in traffic engineering

諗起過紅隧 成日都係咁

呢條片真正義思係叫電腦揸車，唔明點解成日有車手攞黎打飛機

支那賤種真係淨係識偷片

yes 上年已經睇過呢段
支那狗直接copy段片自己配對白

未入已經知係CGP Grey,係估唔到比人freeboot到變左改國片

係咪你一brake一開車會俾個反應時間同起動時間搞到慢左果段?

然後就話如果係電腦控制就無問題

因為佢地反應時間快 跟得番個flow?

但好似唔係大陸片黎 我記得係聽英文

只要出現change of traffic state, shockwave就會出現，而佢既影響可以造成release traffic, 同埋 traffic jam 既出現，入門既traffic engineering 會教

亂cut線撚先係最大問題
明明都塞緊慢駛, 大家合作一齊50km 都好la
總有d 仆街見有位就zip
到到最後行哂屯公咪又係差1,2個車位

以前香港渣車都唔係咁, 一兩個仆街開始咁做
後面D人嬲嬲地又跟, 搞到有一半人都係咁

大陸 d 賤種成日什麼起步不比油又大力細力去慳油..
加上一起步又可能多電動車,行人
好 sad

香港啲撚樣心急到死
cut黎cut去咪又係快少少
其實跟牌行都好快
cut線搞到人地減速/煞車
結果成條路慢晒

成日都唸點解紅燈轉綠燈唔可以全條車龍一齊起步

高質條撚
垃圾剩係識抄片

當 longitudinal wave 做?
想個 wave 快定慢?

你去支那行下D高速公路睇下, 家下D路有少少斜坡都實會塞車, 呢個好撚奇撚怪

睇d學車post就知
考撚到就大地在我腳下, 想點揸就點揸

其實同人浪個概念一樣，你既response要等你前一架車做左先輪到你
想個shockwave快定慢就睇你個change有幾劇烈了